龍翔道雙行已塞 fate check

人在巴士上
請大家努力搞埋地鐵

圖please

有班手足係往觀塘方向地鐵站出口比班廢老屌緊
求各位手足到附近幫手
有記者拍攝緊

推

fate

黑色箭嘴位置
路障已被拆 各位手足加油

香港加油